香港MK界同毒撚界既始祖係邊堆人?

呀源

90年代尾班黑社會金毛 00年代頭班高登仔

5p同高登

毒撚界始袓 一定係grad din毒撚

高登七仔 硬膠廠長

阿源